有無人好憎老豆

我

條數唔係咁計架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

佢屌我老母

成日話我老母係臭hi😭

唔憎 覺得佢好慘